BLM左膠記者同黨媒記者一起遊覽西藏做大外宣

人竟然可以虛偽嘔心到咁
成班小粉紅同佢開心互動

屌柒Free Tibet班人唔同支那人和平友好：

同支那官方批准嘅「活佛」交換WeChat（暗示西藏信仰幾咁自由）

因為清帝國負擔咗Tibet嘅賠款，所以Tibet自古以來屬於China啲邏輯混亂到呢

佢個narrative即係：Tibet農奴制下好慘，好似班黑奴咁，而家俾共產黨解放咗，而Dalai 班流亡藏人就好似啲奴隸主一樣想繼續奴役藏人

so pissed off

Twitter手足幫手入去屌柒佢好嘛

貼藏人自焚新聞喺佢tweet下面

俾得鬼佬入去, 都只會見到最好
以前陳日君講過, 佢地冇可能見到地下主教
只會見到愛國會安排d人, 完全冇代表性

依條友唔係左膠
係tankie嚟

支那五毛聯手洋五毛一起做大龍鳳

daniel呢條友收左錢架啦
佢唔係左膠，而係支共扶植既鬼佬

Daniel Dumbrill 唔係記者,係洋五毛youtuber

支那俾佢入藏都知佢咩料竟然咁厚面皮喺twitter影衰流亡藏人
屌 真係嫐到震
唔知pay咗幾多污糟錢 就咁出賣人格

好明顯收錢大外宣
人哋話free Tibet
佢就俾你睇有Tibet人過得好
咁係咪就代表冇人被打壓？
九唔搭八

屌

push

That’s a fucking tankies

唔覆好過

愈紅愈發

推

White trash

西藏主題公園

都係配合大外宣

左膠還左膠
tankie還tankie
洋外宣還洋外宣(五毛)

佢就係正宗支共洋外宣

鬼佬都唔可以自由進出西藏啦，一定要有導遊全程跟住，西藏人唔好話離開支那，連去第二個省都唔係咁簡單

所以要睇真正西藏, 去印度藏人聚居地最好
一分一毫都唔好俾支那賺
個九寨溝完全係剝削當地人

Fucking White Red Trash

呢D洋五毛仲乞人憎過小粉紅